[遊戲台]Oxygen not included生存直播

歡迎內進9up

gchi

琴晚玩到半夜3點玩到150天
今日繼續 以300天為目標
這就是劇毒型毒撚

台繼續開 琴日連續玩咗9小時
今日又會連續幾小時呢